SRNE 好癲

有無人睇住佢爆升

咩事

望住佢4.5上到7.5

$7已入，最少升到$9

成交額大撚過佢市值